6月9號記得出嚟幫泛民抬橋

記得課金
毛哥同行人路大將軍等你養呀

你等住死全家啦垃圾...

你唔課金？咁你去遊行做乜